一個人放假可以去邊

聽日生日 舊年已去左海洋公園

去多次

彭福公園

出街咪又喺自己一個

考dsd

睇海 行山

唉

樓下公園捉棋

九龍公園

試下由北角行去上環之類

可以一試

有冇諗過做義工？

早幾年我有去派飯俾露宿者

做行路草好好玩

緊係買晒鐘意食既野番屋企挽成日 一個人唔通去看海咩

睇書睇戲行山睇景跑步游水寫作畫畫打機玩音樂睇畫劇聽音樂會行街買野遊車河游船河賭博

港島好多地方都好靚咁
之前經過炮台山有個好座好奇怪嘅建築
頂部得返骨架 有塊大雕塑

唔想再留起室內 好厭了 出街又冇咩錢

都好 但係我唔想長做 冇咩commitment

等級1.一個人去逛行超市
等級2.一個人去吃M記
等級3.一個人去吃吉野家
等級4.一個人去吃拉麵
等級5.一個人去酒樓食晚飯
等級6. 一個人打邊爐
等級7.一個人去睇戲
等級8.一個人去燒烤
等級9.一個人去唱K
等級10.一個人去打保齡球
等級11.一個人去居酒屋喝酒
等級12.一個人去看海
等級13.一個人去動物園
等級14.一個人去水族館
等級15.一個人去遊樂園

挑戰晒咁多關，咁你就無敵啦

一個人出街咪又係一個人

唉一黎就打完大佬
食吉野家 記得有次去得返門口位 一面食一面驚撞到識嘅人

我6日都係一個人多

星期六：
10點起身去大家樂食個靚早餐
然後買定lunch 自己煮餸
下午用最段時間做晒家務然後睇財經資訊/電影/執房
7點食晚飯，9點半可以碌落街跑步

星期日：
朝早同家人飲過靚茶
然後番屋企做番星期六下晝既節目
晚上都一樣，10點半上床，星期一就可以早d番屋企

無朋友

唔係介意一個人
介意一個人有好多野都做唔到